情侶手繩

你地多數係買咩牌子嘅手繩，同係邊度買？？
同女朋友就嚟兩年，諗住俾個驚喜佢

同求